抽獎？2盒thx？瞓撚醒未？

係呀，繼上一次抽機票、iPhone之後，宜家又抽啦，抽咩？口罩呀！

一係平時po生活照既帳無啦啦會搞抽獎

一係開個新帳一黎就話抽獎

內容又係叫你follow, like, comment & share
都睇到厭，我都唔想以已之心度人之腹，佢地連點樣抽、幾時抽既詳情都冇講，但又好神奇地有幾千幾萬個人去癲埋一份

我知，好多連登仔都知，佢地咪又係用假抽獎黎呃followers，但係呢幾日打開ig，見到唔少認識既人係度share story, tag呢個tag果個，真係好無奈

好撚心你地啦，咪貪呢啲抽獎啦，經一事都唔長一智，見到「話」有口罩就搶住含、搶住奶，瘋狂送data比人，都唔知做乜

雖然落街排同上網搶都好難買到，但係我想講呢啲抽獎係100%抽唔到呀。

兩盒 Thx

兩盒 thx

5 盒口罩買到幾萬like 做宣傳真係抵
仲要唔駛真係送出， 自己開d 分身做下媒就夠

大家今日集中火力 出撑醫護第ㄧ波最後ㄧ日罷工啦

仲有港鐡工會開表態大會
接力醫護罷工呀

囗罩照繼續揾
但集中撐罷工都好緊要呀
唔封關 你揾幾多口罩都唔會夠用呀

好彩之前有去行街有用剩
同埋月頭已經買咗D
唔使日日都2盒thx

想要🙏🏻2盒，家有2老😞Thanks

1000盒，thx

無撚有錯 太多人傻...

仆街公務員喺屋企無所事事有咩好做
俾人撚都係應份
否則愧對全港市民

求link

橋唔怕舊，最緊要受

2盒thx

九唔搭八

有幾on9先會信呢d like&share
不過祝post個仆街中肺炎死全家

2盒, thx

遲啲unlike unfollow

2層樓 thx

乜都好啦

2盒thx

Facebook都好多呢啲 有啲仲要比錢先正常黎講先過數後取貨係正常既 但係宜家就變左呃人既手法

啲留言一係2盒thx 一係好人一生平安 但其實仲未有貨

講真 拖你幾個星期 然後話力已盡 結果冇貨 可以退錢 啲賣家都係贏曬

第一 賺左免費宜傳
第二 攞你啲錢去滾兩轉你都唔會知 滾贏左咪退個本比你 滾輸左就走人係咁先

香港人真係好蠢